搭輕鐵唔記得拍卡比人捉撚咗

明明次次都有拍
屌你一唔記得就撞正查飛
有冇人成功上訴過

一年前又係一唔記得拍就撞正
今次第二次
唔知比唔比我上訴
平時搭車一定會拍
對上一次拍卡紀錄都係今朝

上訴d咩

用咗人野就俾錢啦

試下寫信睇下得唔得

次次扑野都帶套 今次唔記得帶就有左
怪邊個

我話平時都有拍卡
係今次唔記得
個職員話可以寫信上訴

你覺得呢個理由充份咩

求情下話
上乜鳩訴

有冇啲咩好理由
我估唔多唔少佢都會睇返我平時啲紀錄

佢張罰單係叫上訴

其實我好似見到好多人都冇拍過

N年前都話試過上訴
果陣都收左皮
上網睇番除非你真係家景清貧果d
如果唔係多數罰硬

買月飛咪唔洗拍
田二少以前話有月飛冇拍唔會捉
宜家仲係咪咁行就唔知啦

我次次都有拍架
都唔知點解會唔記得拍

怪得邊個

冇話怪邊個

chacha 290夠你食幾隻生叮雞喇

上次搭完西轉輕 冇拍 以為唔洗拍
話要罰9我錢 講左一大輪經 我話下我拍左架喎
搭完西鐵係咪都唔洗錢架啦

成功逃脫

唔記得
唔想畀就唔想畀啦

第一次比人捉到可以求情唔洗罰
我都試過

搭開輕鐵嘅人先會明真係會唔記得拍